(認真) 各區災後跟進

與其等政府救, 各區都已經有義工組織起黎自救,

但係一D 區份好似仲係斷水斷電而電視台又無報道! (如塔門等離島區)

各位你地可以係報道一下會唔會有區份係需要人救援?

已經知道塔門已經斷水斷電.... 但未知入唔入到去了解情況..